# SWX2 Marlin Firmware

Laboratorio de pruebas para compilar diferentes versiones de Marlin, con objeto de flashear el firmware compilado en la Artillery Sidewinder X2, con placa base de serie Artillery Ruby de 32 bits (STM32)